撥5億有撚用咩！

睇新聞林鄭派5億比公院
其實作不太大

本身做醫管局3年
一攞左經驗 立即跳出私人市場
基本上有8成fg護士 當公院係木人巷
攞夠經驗就閃
青黃不接 一係好sen一係fg
斷層全部係私人市場NGO
原因1 忙到仆街
2病人同家屬當你狗 雖然私人都有機會
但公院1對10 私人1對4-5
公院機率高
3 人工 私人市場明顯高d
即使社福界 平3幾千蚊 都寧願蝕都唔返醫院
因為工作壓力 同量 差得遠
加上入得院 多數都嚴重d
好人好姐你都唔想入院
變相工作 質 同量都較多
相比老人院之類
4 回巢機會不大 公院d 野update得快
器材又新d 你做開私院還好
做開NGO 根本返唔到去 技術生疏 步伐不協調etc
加上你做老人院 HA唔承認你年資
你做15年NGO返去醫院同fg同薪同福利
搵鬼去
總結 留係HA有以下人仕
FG攞經驗等跳糟
老屎忽等退休
上左神枱 6皮幾唔捨得
護士長 經理
少數好有heart ge護士 有抱負
完

其實你好煩
大家睇得明就得 又唔係成篇火星文
錯一兩隻字死捉爛捉好威？
我知你出發點好
但糾枉過正 令人對你反感
反而會仲衰
你明就明 唔明就算

系，好彩得一個字

加大人手培訓，爭取每年人手供過於求

咁都有d有heart又有料既中層既 不過少囉

利申fg

冇建議？

人手比例長期唔達標
世衛suggest 1:5~6
而家1:10以上
大佬 你係行政長官
要諗長遠 年年都有流感高峰
一早撥定啦
二黎諗機制挽留人手 開多d位比人升
一定少左人出私家做
回巢有經驗 計番年資比人已經差好遠

港府捐贈過百億元
林鄭曾稱監察捐款「不切實際」

人地出手下下幾十憶計
呢d 只係散銀

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

我唔覺得佢出發點係好，
純粹係想刷存在感嘅煩膠。

其實點解林鄭咁大權, 話撥5億就5億?

我都知佢唔係即刻係政苦個袋到拎出來, 係叫HA自己用左先, 下年先俾...

咁如果下年立法會唔批點算? 佢自己俾番出來? HA自己食左佢?

有無跟規矩做野?

等睇林鄭開ac

回巢有經驗 計番年資比人已經差好遠

但你都話做開NGO 根本返唔到去 技術生疏 步伐不協調etc, 咁點計番年資比人佢地呀

屌你老母

反彈無回頭

你唔好理5億住

入去跟一跟呢個POST先：

小學雞呀?彈完都仲係屌你老母唔係我老母
乜鳩post都回同一樣嘢copy & paste

咁下次一個字就吾好捉啦